{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041134",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 퍼시픽7 (PACIFIC7)_1"
    },
    "text": "パシフィック7ホテルは計37室の客室を保有しているビジネスホテルで、ギャラリー感性が美しさに満ちた空間を提供しています。 この空間は快適さと余裕を提供し、多くの人に感動を与える顧客サービスを提供しています。 松炭駅は最寄りの駅として利用でき、韓国語での案内サポートが可能です。 入室基準は全室に2名を含め、チェックイン/チェックアウト時間は曜日によって異なる場合があります。 未成年者の場合、出入り制限がある場合があり、予約時に払い戻しは不可能であり、身分証明書を持参しないと入室を拒否されたりキャンセルおよび払い戻しはできません。 客室情報は変更される場合があり、駐車は予約一部屋あたり1台のみ可能であり、入室前の駐車は不可能です。 入室人数を追加する場合には、1万ウォンの金額が加算され、最大入室人数を遵守する必要があります。 客室の鍵を紛失する場合には2万ウォンの費用が発生し、最大人数で入室する場合、部屋が狭い場合があります。 連泊予約の際には追加料金があり、洗濯機と乾燥機の使用は無料です。 全客室は禁煙区域です。 お客様のご利用に感謝いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "パシフィック7ホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "パシフィック7ホテルは計37室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルはどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "パシフィック7ホテルはギャラリー感性が美しさに満ちた空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルはどのような顧客サービスを提供していますか？",
            "answer": "パシフィック7ホテルは快適さと余裕を提供し、多くの人に感動を与える顧客サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "パシフィック7ホテルの最寄りの駅は松炭駅です。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルでは韓国語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "はい、パシフィック7ホテルでは韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルのチェックイン/チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "パシフィック7ホテルのチェックイン/チェックアウト時間は曜日によって異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、パシフィック7ホテルへの入室に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、パシフィック7ホテルへの入室には出入り制限があります。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルの予約をキャンセルする場合は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "予約時に払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルへの入室には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、パシフィック7ホテルへの入室には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルの客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、パシフィック7ホテルの客室情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、パシフィック7ホテルでの駐車は予約一部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "入室前の駐車は可能ですか？",
            "answer": "入室前の駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室人数を追加する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、入室人数を追加する場合には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、客室の鍵を紛失した場合には2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数で入室する場合、部屋は狭くなりますか？",
            "answer": "最大人数で入室する場合、部屋が狭くなる場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際、追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊予約の際には追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機の使用料金はかかりますか？",
            "answer": "洗濯機と乾燥機の使用は無料です。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、パシフィック7ホテルの全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルでは何人のお客様のご利用ができますか？",
            "answer": "入室基準は全室に2名を含めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 753
    }
}